冇晒人睇40000點??

今日已重倉遠期

Ching今日心情如何

我

有，長遠睇42000

幾長先

話明遠期 佢趺咁少遠期輸唔多

50年左右

Pish